Moc mám ráda počasí, když teplé. Mám ráda počasí v zíme. V zíme ráda oblékat se v teplé oblečení. A ejště hrát nějaký hry v venku, například v sních. V zíme máme Vanoce. To je velmí hezký svátek. Když lidí daut se moc dárky. V ten den vařím s svou rodíče různý jídla. 2010 rok byla v Praze, prazdnovala jsem Nový rok. Prazdnovala jsem s kamaradkami. To je bylo veselý a hezký. V zentru (na naměstí) na Staromeská naměstí byla hezký stromeček a taky moc lídy s různý zěme. A ješte na mostu byly moc krásný ohňostroj.
